[千奇唔好] 如果有人倒食油係地保護自已... 又唔可以向有易燃物品地方射野

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

對面d 人著果d 鋼頭鞋防滑架

但入商場都滑黎滑去